<p align="center"><strong>SYARAT DAN KETENTUAN</strong></p>

Selamat datang di Taunya Profit 99!

Harap membaca Syarat dan Ketentuan TP 99 secara seksama sebelum Anda menggunakan Website Kami, ini berlaku dan mengikat Pengguna TP 99 serta PT Tukang Jaga Lilin.

1. **Ketentuan Umum** 

   PT. Tukang Jaga Lilin merupakan sebuah perusahaan yang bergerak di bidang penyedia sarana informasi dan edukasi di bidang finansial. Syarat dan Ketentuan ini adalah perjanjian antara pengguna (“**Anda**”) dan PT Tukang Jaga Lilin (“**Kami**”), sebuah perseroan terbatas yang didirikan dan beroperasi secara sah berdasarkan hukum negara Republik Indonesia dan berdomisili di Kota Malang, Jawa Timur. Syarat dan Ketentuan ini mengatur akses dan penggunaan anda atas situs Website www.taunyaprofit99.com , konten, dan produk yang disediakan oleh Kami (selanjutnya secara Bersama-sama disebut sebagai “Website”). TaunyaProfit 99 juga dapat disebut dengan TP 99. Setiap fitur baru yang ditambahkan atau memperbesar layanan juga tunduk pada Syarat dan Ketentuan ini. Syarat dan Ketentuan ini mengatur penggunaan yang disediakan TP 99. Dengan mendaftarkan dan/atau menggunakan Website Kami, maka Anda dianggap telah membaca, mengerti, memahami, dan menyetujui semua isi dalam Syarat dan Ketentuan ini.

2. **Pengertian Umum** 

   Beberapa istilah penting untuk Anda ketahui seperti Forex adalah singkatan dari Foreign Exchange, yaitu salah satu instrumen investasi yang memperdagangkan nilai mata uang suatu negara dengan mata uang negara lainnya; Broker Forex adalah pihak (perusahaan, institusi, agen, ataupun individu) yang dapat melayani transaksi retail yang akan mengatur agar setiap trader individu bisa memungkinkan untuk melakukan trading forex dengan meneruskan permintaan dari trader tersebut ke broker yang lebih besar atau ke liquidity provider sampai setiap permintaan trader bisa diakomodasi di pasar Forex; Liquidity Provider adalah penyedia likuiditas yang bisa bertindak sebagai penyelenggara pasar atau market maker ;Social Trading adalah bentuk investasi modern yang memungkinkan trader untuk memantau tindakan trader-trader lain dalam jaringan yang sama, untuk kemudian meniru tindakan mereka melalui Copy Trading, Mirror Trading, atau sistem replikasi trading lainnya; Buy adalah kondisi dimana Anda membeli mata uang di bagian depan dan menjual mata uang di bagian belakang; Sell adalah kondisi dimana anda menjual mata uang depan dan membeli yang di belakang; Margin adalah jumlah uang di akun trading yang dapat Anda gunakan untuk melakukan transaksi; Margin Call adalah peringatan kepada Anda untuk segera menambah margin agar bisa membuka atau menahan posisi; Draw Down adalah penurunan ekuitas dalam akun pedagang, dalam keadaan ini, palung atau titik terendah tidak bisa ditentukan sebelum muncul puncak tinggi baru atau titik kembali ke ketinggian aslinya; Floating adalah posisi yang masih terus mengambang dan belum Close pada saat trading Forex; Take Profit adalah untuk menentukan batas target profit capaian yang digunakan untuk membatasi keuntungan yang akan didapat; Stop Loss adalah menentukan batas untuk menutup posisi yang berguna untuk membatasi kerugian dalam nilai tertentu; Share Profit adalah pembagian keuntungan secara adil dan merata antara trader atau pengelola dengan investor; Slippage adalah suatu kondisi dalam trading yang mengacu pada saat ketika ada perbedaan antara harga yang diinginkan oleh trader saat melakukan order, dengan harga sesungguhnya dimana order dieksekusi; Requote adalah kondisi dimana trader melakukan eksekusi order pada harga tertentu, namun terdapat perbedaan harga dengan harga sesungguhnya dan tidak dapat dieksekusi.

3. **Pembukaan dan Pengaksesan akun TP 99** 

   Sebelum menggunakan Website www.taunyaprofit99.com , Anda harus menyetujui Syarat dan Ketentuan ini, dan mendaftarkan diri Anda dengan memberikan informasi yang dibutuhkan oleh Kami. Saat melakukan pendaftaran, Kami akan meminta Anda untuk memberikan nama lengkap, NIK, alamat email, nomor telepon seluler pribadi, dan nomor rekening Anda yang sah. Anda dapat mengubah informasi data dri Anda pada fitur pengaturan dalam Website. Setelah melakukan pendaftaran, sistem Kami akan meminta verifikasi secara otomatis melalui alamat email yang Anda berikan. Setelah melakukan verifikasi, sistem Kami akan membuatkan akun TP 99 pribadi (“Akun”) untuk Anda yang dapat digunakan untuk menggunakan Website.

4. **Akun Anda** 

   Akun Anda hanya dapat digunakan oleh Anda dan tidak bisa dialihkan kepada orang lain dengan alasan apapun. Keamanan dan kerahasiaan Akun anda termasuk nama terdaftar, nomor telpon genggam, rincian pembayaran, dan metode pembayaran yang Anda pilih sepenuhnya merupakan tanggung jawab pribadi Anda. Semua kerugian dan resiko yang ada akibat kelalaian Anda menjaga keamanan dan kerahasiaan sebagaimana disebutkan ditanggung oleh Anda sendiri. Segera beritahukan Kami jika Anda mengetahui atau menduga bahwa Akun Anda telah digunakan tanpa sepengetahuan dan persetujuan Anda. Kami akan melakukan tindakan yang Kami anggap perlu dan dapat Kami lakukan terhadap penggunaan tanpa persetujuan tersebut. 

5. **Konten dan Informasi** 

   Kami atau pihak lain yang bekerja sama dengan Kami dapat menyediakan Konten Pihak Ketiga yang dapat Anda temukan pada Website. Dalam hal Konten Pihak Ketiga disediakan oleh pihak lain yang bekerja sama dengan Kami (“Penyedia Konten Pihak Ketiga”), Kami tidak bertanggung jawab atas bagian apapun dari isi Konten Pihak Ketiga. Akses atau penggunaan Anda terhadap Konten Pihak Ketiga tersebut merupakan bentuk persetujuan Anda untuk tunduk pada syarat dan ketentuan yang ditetapkan oleh Penyedia Konten Pihak Ketiga, termasuk terhadap Kebijakan Privasi Kami atau Penyedia Konten Pihak Ketiga.

6. **Pemberian Komisi** 

   Pemberian Komisi oleh Kami diberikan secara proporsional kepada Anda sesuai dengan prosedur dan mekanisme pada TP 99 serta dari semua pemberian komisi tersebut telah dilakukan pemotongan Pajak Komisi sesuai dengan ketentuan Undang-Undang yang berlaku.

7. **Kekayaan Intelektual** 

   Aplikasi dan Layanan, termasuk namun tidak terbatas pada, nama, logo, kode program, desain, merek dagang, teknologi, basis data, proses dan model bisnis, dilindungi oleh hak cipta, merek, paten dan hak kekayaan intelektual lainnya yang tersedia berdasarkan hukum Republik Indonesia yang terdaftar baik atas nama Kami ataupun afiliasi Kami. Kami (dan pemberi lisensi Kami) memiliki seluruh hak dan kepentingan atas Websiteiste dan Layanan, termasuk seluruh hak kekayaan intelektual terkait dengan seluruh fitur yang terdapat didalamnya dan hak kekayaan intelektual terkait.

   Tunduk pada Syarat dan Ketentuan ini, Kami memberikan Anda lisensi terbatas yang tidak eksklusif, dapat ditarik kembali, tidak dapat dialihkan (tanpa hak sublisensi) untuk (i) mengakses, dan menggunakan Aplikasi, sebagaimana adanya, hanya pada perangkat Anda dan hanya untuk keperluan terkait penggunaan Layanan, dan (ii) mengakses atau menggunakan konten, informasi dan materi terkait yang tersedia pada Website hanya untuk kepentingan pribadi dan bukan tujuan komersial. Hak dan hak istimewa lainnya yang tidak secara tegas diberikan dalam Ketentuan Penggunaan ini, adalah hak Kami atau pemberi lisensi Kami.

   Setiap penggandaan, distribusi, pembuatan karya turunan, penjualan atau penawaran untuk menjual, penampilan baik sebagian atau seluruhnya, serta penggunaan Website dan/atau Layanan, baik secara digital atau lainnya atau pada perangkat, termasuk namun tidak terbatas pada penggunaan Website tambahan seperti aplikasi modifikasi, emulator, dan lain-lain, yang menyimpang dari Ketentuan Penggunaan ini, maupun tujuan penggunaan yang ditentukan oleh Kami, merupakan pelanggaran terhadap hak kekayaan intelektual Kami.

   Anda tidak boleh: 

   i. menghapus setiap pemberitahuan hak cipta, merek dagang atau pemberitahuan hak milik lainnya yang terkandung dalam Website; 

   ii. menyalin, mengubah, mencetak, mengadaptasi, menerjemahkan, menciptakan karya turunan dari, mendistribusikan, memberi lisensi, menjual, mengalihkan, menampilkan secara publik baik Sebagian maupun seluruhnya, merekayasa balik (reserve engineer), memindahkan, menguraikan, menggandakan, mengirimkan, menyiarkan melalui media online maupun offline, memotong, membongkar, atau sebaliknya mengeksploitasi bagian mana pun dari Website Kami, (termasuk namun tidak terbatas pada perangkat lunak, fitur, Layanan, konten-konten, materi-materi pada Website, baik secara fisik maupun digital, dalam masa berlangganan maupun selesai berlangganan dengan Kami; 

   iii. memberikan lisensi, mensublisensikan, menjual, menjual kembali, memindahkan, mengalihkan, mendistribusikan atau mengeksploitasi secara komersial atau membuat tersedia kepada pihak lain Aplikasi dan/atau perangkat lunak dengan cara menciptakan tautan (link) internet ke Aplikasi atau "frame" atau "mirror" setiap perangkat lunak pada server lain atau perangkat nirkabel atau yang berbasis internet; 

   iv. meluncurkan program otomatis atau script, termasuk, namun tidak terbatas pada, Website spiders, Website crawlers, Website robots, Website ants, Website indexers, bots, virus atau worm, atau program apapun yang mungkin membuat  beberapa permintaan server per detik, menciptakan beban berat atau menghambat operasi dan/atau kinerja Website; 

   v. menggunakan aplikasi pencarian atau pengambilan kembali situs, perangkat manual atau otomatis lainnya untuk mengambil (scraping), indeks (indexing), survei (surveying), tambang data (data mining), atau dengan cara apapun memperbanyak atau menghindari struktur navigasi atau presentasi dari Website atau isinya; 

   vi. menerbitkan, mendistribusikan atau memperbanyak dengan cara apapun materi yang dilindungi hak cipta, merek dagang, atau informasi lain yang Kami miliki tanpa persetujuan tertulis terlebih dahulu dari Kami atau pemilik hak yang melisensikan haknya kepada Kami, dan 

   vii. menggunakan dan/atau mengakses secara tidak resmi Website untuk (a) merusak, melemahkan atau membahayakan setiap aspek dari Website, Layanan atau sistem dan jaringan terkait, dan/atau (b) membuat produk atau layanan tandingan serupa menggunakan ide, fitur, fungsi atau grafik menyerupai. 

8. **Tanggung Jawab Anda** 

   Anda bertanggung jawab penuh atas keputusan yang Anda buat untuk menggunakan atau mengakses Website, Layanan, Konten Pihak Ketiga, atau Metode Pembayaran. Anda harus memperlakukan Penyedia Layanan, Penyedia Konten Pihak Ketiga, dan Penyedia Metode Pembayaran dengan hormat dan tidak boleh terlibat dalam perilaku atau tindakan yang tidak sah, mengancam atau melecehkan ketika menggunakan Layanan, Konten Pihak Ketiga, atau Metode Pembayaran. Anda bertanggung jawab penuh atas kemungkinan yang terjadi terhadap segala resiko finansial dan investasi yang mana hal itu merupakan konsekuensi. Anda bertanggung jawab secara penuh atas setiap kerugian dan/atau klaim yang timbul dari penggunaan Website, Layanan, Konten Pihak Ketiga, atau Metode Pembayaran melalui Akun Anda, baik oleh Anda atau pihak lain yang menggunakan Akun Anda, dengan cara yang bertentangan dengan Syarat dan Ketentuan yang ditentukan oleh Penyedia Layanan, Penyedia Konten Pihak Ketiga, dan Penyedia Metode Pembayaran, atau peraturan perundang-undangan yang berlaku, termasuk namun tidak terbatas untuk tujuan anti pencucian uang, anti pendanaan terorisme, aktivitas kriminal, penipuan dalam bentuk apapun (termasuk namun tidak terbatas pada kegiatan phishing dan/atau social engineering), pelanggaran hak kekayaan intelektual, dan/atau aktivitas lain yang merugikan publik dan/atau pihak lain manapun atau yang dapat atau dianggap dapat merusak reputasi Kami.

9. **Batasan Tanggung Jawab Kami** 

   Kami menyediakan Website sebagaimana adanya dan Kami tidak menyatakan atau menjamin bahwa keandalan, ketepatan waktu, kualitas, kesesuaian, ketersediaan, akurasi, kelengkapan atau keamanan dari Aplikasi dapat memenuhi kebutuhan dan akan sesuai dengan harapan Anda, termasuk namun tidak terbatas pada Layanan, Konten Pihak Ketiga, dan Metode Pembayaran yang sepenuhnya menjadi tanggung jawab Penyedia Layanan, Penyedia Konten Pihak Ketiga, dan Penyedia Metode Pembayaran. Kami tidak bertanggung jawab atas setiap kerugian atau kerusakan yang disebabkan oleh setiap kegagalan atau kesalahan yang  dilakukan oleh Penyedia Layanan, Penyedia Konten Pihak Ketiga, atau Penyedia Metode Pembayaran ataupun kegagalan atau kesalahan Anda dalam mematuhi Ketentuan Penggunaan Kami, Penyedia Layanan, Penyedia Konten Pihak Ketiga, atau Penyedia Metode Pembayaran. Kami tidak memiliki kewajiban untuk memberikan jaminan terhadap apa yang terjadi pada kondisi keuangan Anda setelah mengikuti layanan dari Kami. Website dapat mengalami keterbatasan, penundaan, dan masalah-masalah lain yang terdapat dalam penggunaan internet dan komunikasi elektronik, termasuk perangkat Anda, Penyedia Layanan, Penyedia Konten Pihak Ketiga, atau Penyedia Metode Pembayaran rusak, tidak terhubung dengan internet, berada di luar jangkauan, dimatikan atau tidak berfungsi. Kami tidak berkewajiban untuk mengawasi akses atau penggunaan Anda atas Website. Namun, Kami tetap melakukan pengawasan untuk tujuan memastikan kelancaran penggunaan Aplikasi dan untuk memastikan kepatuhan terhadap Ketentuan Penggunaan ini, peraturan perundang-undangan yang berlaku, putusan pengadilan, dan/atau ketentuan lembaga administratif atau badan pemerintahan lainnya. Kami tidak mempunyai kewajiban apapun, termasuk untuk mengambil tindakan lebih jauh atau tindakan hukum yang dianggap perlu oleh Anda, Penyedia Layanan, Penyedia Konten Pihak Ketiga, atau Penyedia Metode Pembayaran, terhadap setiap permasalahan atau perselisihan yang timbul antara Anda dan Penyedia Layanan, Penyedia Konten Pihak Ketiga, atau Penyedia Metode Pembayaran. Tetapi, Kami akan memfasilitasi setiap permasalahan atau perselisihan yang timbul antara Anda dan Penyedia Layanan, Penyedia Konten Pihak Ketiga, atau Penyedia Metode Pembayaran dengan upaya wajar yang diperlukan. Ketika Kami memfasilitasi penyelesaian permasalahan atau perselisihan antara Anda dan Penyedia Layanan, Penyedia Konten Pihak Ketiga, atau Penyedia Metode Pembayaran, Kami tidak bertindak sebagai mediator dan hal tersebut tidak menimbulkan kewajiban lebih jauh apapun terhadap Kami. 

10. **Pernyataan Anda** 

    Anda memahami dan menyetujui bahwa seluruh resiko yang timbul dari penggunaan Website, Layanan, Konten Pihak Ketiga, dan Metode Pembayaran sepenuhnya menjadi tanggung jawab Anda dan Anda dengan ini setuju untuk melepaskan Kami dari segala tuntutan apapun sehubungan dengan kerusakan, gangguan, atau bentuk lain dari gangguan sistem yang disebabkan oleh akses tidak resmi oleh pihak lain. Anda secara tegas membebaskan Kami, termasuk namun tidak terbatas pada, pejabat, direktur, komisaris, dan karyawan dari dari setiap dan semua kewajiban, konsekuensi, kerugian baik materiil atau immateriil, tuntutan, biaya-biaya (termasuk biaya advokat) atau tanggung jawab hukum lainnya yang timbul atau mungkin timbul akibat pelanggaran Anda terhadap Syarat dan Ketentuan ini maupun sehubungan dengan tindakan Penyedia Layanan, Penyedia Konten Pihak Ketiga, Penyedia Penawaran atau Penyedia Metode Pembayaran. Dikecualikan dari ketentuan di atas, jika terdapat kerugian langsung akibat pelanggaran Kami terhadap Syarat dan Ketentuan ini, maka Anda setuju dan secara tegas membatasi jumlah tuntutan Anda sebesar jumlah keseluruhan yang senyatanya ditimbulkan atau telah dibayarkan sehubungan dengan peristiwa tersebut. DENGAN MELANJUTKAN AKSES ATAU PENGGUNAAN TERHADAP WEBSITE DAN/ATAU LAYANAN, ANDA SETUJU UNTUK TUNDUK DAN MEMATUHI SEMUA KETENTUAN PERATURAN PERUNDANG-UNDANGAN TERKAIT DAN SYARAT DAN KETENTUAN INI, TERMASUK SEMUA PERUBAHANNYA DAN KETENTUAN PENGGUNAAN DARI SETIAP PENYEDIA LAYANAN, PENYEDIA KONTEN PIHAK KETIGA, ATAU PENYEDIA METODE PEMBAYARAN. SEGERA HENTIKAN AKSES ATAU PENGGUNAAN WEBSITE DAN/ATAU LAYANAN JIKA ANDA TIDAK SETUJU DENGAN BAGIAN APAPUN DARI KETENTUAN SYARAT DAN KETENTUAN INI.

11. **Keadaan Kahar** 

    Website dapat diinterupsi oleh kejadian di luar kewenangan atau kontrol Kami (“**Keadaan Kahar**”), termasuk namun tidak terbatas pada bencana alam, gangguan listrik, gangguan telekomunikasi, kebijakan pemerintah, dan lain-lain. Anda setuju untuk membebaskan Kami dari setiap tuntutan dan tanggung jawab, jika Kami tidak dapat memfasilitasi Layanan, termasuk memenuhi instruksi yang Anda berikan melalui Website, baik sebagian maupun seluruhnya, karena suatu Keadaan Kahar.

12. **Ketentuan Lainnya** 

    Anda mengerti dan setuju bahwa Syarat dan Ketentuan ini merupakan perjanjian dalam bentuk elektronik. Tindakan Anda mencentang kotak yang menyatakan “Saya menyetujui Syarat dan Ketentuan” saat pembuatan Akun Anda merupakan persetujuan aktif Anda untuk mengikatkan diri dalam perjanjian dengan Kami, sehingga keberlakuan Syarat dan Ketentuan ini adalah sah dan mengikat secara hukum dan terus berlaku sepanjang penggunaan Website oleh Anda.

    Kami dapat mengubah Syarat dan Ketentuan ini dari waktu ke waktu, perubahan mana akan diberitahukan kepada Anda dalam bentuk dan melalui sarana apapun, termasuk namun tidak terbatas pada pemberitahuan melalui e-mail; dan Anda setuju bahwa Anda bertanggung jawab untuk meninjau Syarat dan Ketentuan ini secara berkala. Penggunaan secara berkelanjutan oleh Anda atas layanan yang diberikan dalam Aplikasi setelah perubahan dan/atau penambahan Syarat dan Ketentuan yang berlaku, akan dianggap sebagai persetujuan dan penerimaan Anda atas perubahan dan/atau penambahan tersebut. Anda dapat menyampaikan keberatan atas perubahan dan/atau penambahan atas Syarat dan Ketentuan yang berlaku yang dianggap merugikan Anda secara komersial dan material dalam jangka waktu 14 (empat belas) hari kalender sejak perubahan dan/atau penambahan tersebut dipublikasikan. Anda berhak untuk menghentikan akses Anda terhadap Website dalam hal Anda berkeberatan atas perubahan dan/atau penambahan Syarat dan Ketentuan yang berlaku tersebut. 

    

Kami dapat memperbaharui Website dari waktu ke waktu serta mengubah kontennya kapan pun. Meskipun demikian, perlu diketahui bahwa Website Kami dapat memiliki konten yang tidak diperbarui pada waktu tertentu, dan Kami tidak berkewajiban untuk memperbaruinya. Kami akan senantiasa berupaya untuk memastikan, namun tidak sepenuhnya menjamin, bahwa Website Kami beserta konten yang terkandung di dalamnya dapat bebas sepenuhnya dari kesalahan atau kelalaian.

Anda tidak akan mengajukan tuntutan atau keberatan apapun terhadap keabsahan dari Syarat dan Ketentuan yang dibuat dalam bentuk elektronik.

Anda tidak dapat mengalihkan hak Anda berdasarkan Syarat dan Ketentuan ini tanpa persetujuan tertulis sebelumnya dari Kami. Namun, Kami dapat mengalihkan hak Kami berdasarkan Syarat dan Ketentuan ini setiap saat kepada pihak lain tanpa perlu mendapatkan persetujuan terlebih dahulu dari atau memberikan pemberitahuan sebelumya kepada Anda.

Bila Anda tidak mematuhi atau melanggar ketentuan dalam Syarat dan Ketentuan ini, dan Kami tidak mengambil tindakan secara langsung, bukan berarti Kami mengesampingkan hak Kami untuk mengambil tindakan yang diperlukan di kemudian hari.

Ketentuan ini tetap berlaku bahkan setelah pembekuan sementara, pembekuan permanen, penghapusan Aplikasi atau setelah berakhirnya perjanjian ini antara Anda dan Kami.

Jika salah satu dari ketentuan dalam Syarat dan Ketentuan ini tidak dapat diberlakukan, hal tersebut tidak akan memengaruhi ketentuan lainnya.

Kami membuat Ketentuan Penggunaan ini dalam bahasa Indonesia dan Inggris. Setiap perbedaan akan diartikan sesuai dengan bahasa Indonesia.

Ketentuan Penggunaan ini diatur berdasarkan hukum Republik Indonesia. Setiap dan seluruh perselisihan yang timbul dari penggunaan Aplikasi atau Layanan tunduk pada yurisdiksi eksklusif Pengadilan Negeri Kota Malang.



